全民準備鎚仔 鎚仔 鎚仔 鎚仔 ！ ！ ！ ！ ！

準備鎚仔 其他工具 砌模型用呀

推

拆閘機正確方法：
八達通、入票口首要
閘門次要
唔好睇少港豬鐘意比錢嘅決心

就地取材啦 )

推呀屌

你想拎咩拆

一野扑爆買飛機

現場無野比你橇架啦

乜春都好

10連推

1/10

From老豆搵仔

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10